時事台係咪有堆被迫害妄想症 係又鬧5毛唔係又鬧5毛

我相信全連登 有一半人都比人屈過毛 有比人鬧過5毛既揮個手

我

關乜撚事

唔明

反港獨上腦
總知咩衰野都係關港獨事

Me

講緊
咪張list班人係呢類人囉
現實世界係咩料子 大家心知肚明

比人屈過 正個評啦

點解高薪厚職個堆唔同你癲
同社會好壞冇關係
正如你要供樓都唔會出去搵前途教非

佢地講唔贏人，咪掉低兩句五毛掩飾自己既無能同無知囉

林子健單野成班小學雞成日笑陸玻璃心，而家佢地又小氣，又唔敢面對現實，就真係一地玻璃心啦

比人屈過